# Okruhy pro SZZ 2019/20 (společné a pro obor ZI)
<br> Doufám, že vám moje zpracované otázky pomůžou a budete úspěšní.
<br> Občas je tam nějaká nepřesnost, ale odstátnicoval jsem z toho úspěšně :D
<br> Všem přeju hodně štěstí!

<br>
<br>
<br>
<br> Ďakujem Jan Garček za vytvorené materiály.
<br> Tento fork ich konvertoval na pdf,
<br> a podľa skupiny (SPOL, ZI) spojil do jedného súboru.
<br> Matej
